【突發】香港眾志發起立法會外留守行動

【聲明：靜坐留守 呼籲對話 撤回惡法】

在中聯辦的幕後擺佈下，香港政府執意要在6月12日，將《逃犯條例》修訂直上大會審議，繞過所有正常的議會程序，視議會的監督與尊嚴為無物。在中國的絕對權力之下，立法過程己淪為索奪香港自由的遮飾。一旦大會審議順利召開，送中惡法的推動將難以停止，勢必如同高速駛向懸崖的列車，將一國兩制航向深淵。

我們決意發起「堵截立法會」行動，呼籲遊行市民踏出抗命一步。將民意轉化成實質壓力，以非暴力佔領讓政府別無餘地，必需煞停審議，撤回惡法。我們呼籲群眾聚集於位於添美道的立法會行車道外，支援留守的一眾眾志成員友好，直至林鄭、李家超回應群眾要求，與靜坐留守的年青人對辯並撤回惡法。

自雨傘運動以來，政治檢控的寒蟬效應，處處打擊市民以行動爭取改變的信心，無力感充斥著社會各界。然而，我們仍然相信，非暴力抗爭仍然阻擋強權、撕破謊言的利刃。政府恃暴力橫行，令人民懼於反抗，厚顏死守惡法；我們更必展現不屈的意志，共行同步，一起扭轉待宰的命運。

2019年6月9日
香港眾志

屌終於

支持

推

push

推 起碼有人帶頭

海富班人搵時機走 去立會最重要呀
留守海富冇意思

ching你錯重點

香港眾志
可惜當日交叉換來今日得返10個人都唔夠

Pishhhh

支持每人各有各做，最緊要目標相同

下次blur樣

唔好理民陣大台了
搵眾志

下立會出面大把人

有女呀

加油

留守都唔扎營?

禮拜日留守係咪high大左....想玩留守就唔好揀第二日要返工既日子啦

五男三女唔夠分添

轉載自眾志FACEBOOK

嘩 多人到..

右邊個mk妹好正

民陣係咁叫人散喎

對波好細

Push

加油！

上面要睇女個班自己上thisav打飛機啦屌

夠
仲有你老母個口同屎眼

閪太臭用唔到

唔早d

你老母爛閪

3條女都正

仲有冇

其實政府好怕你佔夏愨道，因為意味著第二次雨革
泊曬龜車就係唔想你地佔到
如果今日人數再加個革命，世界圍住香港做野
所以夏愨道會係重點！

堆人頭！！

但微波

中箭呢班搏人注意，所以佢地都預咗

又2.0？

加埋你老母同你咪啱啱好夠囉

有樣=100分

加油！但千其唔好好似上次齋坐比黑警清場，要團結一致，一齊對抗黑勢力！

今日好多靚女出左黎
個個長腿熱褲